天水圍東海棠個女員工扑你個臭雞

話說今日完lunch想買翻兩個西餅回家食喇
咁就去左天水圍間東海堂揀左兩塊西餅
就行埋去櫃檯比錢
見到有個嬸嬸幫拎蛋糕喇
佢本身係拎新個塊西餅
咁其實我見到新 靚 正 個D擺落埋一堆嘅
咁一開始就有個後生嘅女仔員工踎系度做野
後生果個就拎左上邊個行嘅蛋糕比我
我知唔係新淨野 應該擺左好耐想散比我
咁我都ok 接受到 可以食
我都有錯 冇睇清楚
翻到屋企先發現
一大一小 差別好大
個牛乳蛋糕係剩低嘅邊角料

極度失望
純粹想屌9個pk員工
t r

你當呢到係東海棠客戶服務部?

唔係圓形cake 切出黎咩
邊有邊角

有冇西海棠？

我岩岩先買左半打

我諗我知你講緊邊個

無乜嘢喎

笑到仆街

食你就食

本身係咁細

芝士蛋糕嗰隻不嬲都係咁細舊

食完舊牛乳 你應該all到仆街